［皇] 歐聯 四年三冠

其實摩佬真係功不可沒，教到隊波防守有紀律
肥安加強隊波整體
拖舟整頓埋更衣室